我地應該要多謝地鐵公司

日日可以準時收工

而家有啲似外國 夜晚8點後條街無人
好撚舒服

話唔定之後每間公司會形成一個形態
Work at home

遠水 希望有4000和理非幫手

今晚又要ot喇 今晚無停鐵
說好的宵禁呢

今晚9點

8點咪幾好
無啦啦改9點

仆街，9點太晏啦